新城市護警犬個記者又係cctvb

晚間新聞有護住警察個視角

幫佢擋

你老母比人屌又唔見你個攝影師咁落力擋

一夥

急

好采佢冇講佢係tvb 唔係佢都打撚埋

推

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

咁得啦 以後唔使再話tvb前線係無辜

垃撚圾

TVB新聞部都係藍絲

tvb前線無辜個班出黎講兩句？
示威者俾人打個陣tvb記者去左邊？

如果示威者當場知佢係cctvb 應該打埋佢

pish

繼續前綫無辜論啦

下次一同處理

哇 又計好哂啲更表架 ?

屌 黨媒執撚柒咗佢啦

又話係打工份啫，含家產

CCTVB 新聞部冇一個人係無辜！

真定假

真既話cctvb以後

攝影師記者都冇裝冇拘捕權

有睇過discovery channel 都知道攝影師唔應該干預大自然。